智能手錶撚求教

早幾日買左隻fossil既gen3
發現個mon同條邊之間望落去好似有好多凹凸不平咁(要較白色或淺色先見到)，好多位都有，有啲明顯有啲唔明顯

想問下有冇巴打有用有相似嘅情況？
定係我對眼有事？

影得唔係好清，現實比起張相會明顯好多

自推

再推

破你十連

可唔可以順便答下我

#metoo

你隻眼冇事 不過解答唔到你

巴打你係正經答緊定係玩緊自己個名

巴打你有用？

pixel

你唔會係講緊d鋸齒呀?

鋸齒？係個mon到架喎

唔係喎
得某幾個位有架喎，而且係好固定既幾個位
而且係邊先有
其他位冇

虛心求教
如有on9之處巴打們請大力屌

左上右上左下右下?

差唔多！但唔係exactly
巴打你點知

個位唔係話特別準同一致

正常

好似有啲明，巴打可唔可以講多小小

求解

點，線，面。

screen係由一個一個正方形(pixel)用矩陣型式放埋一齊

你諗下用好多個正方形砌一個圓形

但係點解我個mon有凹凸嘅位唔對稱嘅？唔係應該好對稱嘅咩

btw多謝哂巴打！學到野！

咁多負評做咩

咁冇常識

仲讀緊中學?

智障學人戴智能手錶

咩？好地地鬧人

咩常識

唔買apple watch既下場

唔用iPhone

好多負皮

用過就知an=垃圾

但有冇人知點解有凹凸嘅位咁唔平均咁出現
有啲位又咁明顯